一個人的晚餐，食乜好？

自己煮既話
會煮咩

炒飯

杯面

kfc

卡菲迪哥路

如果自己煮各位有咩介紹

蒸條魚 炒碟菜 白飯 啤酒

唔食魚

生蛋豉油撈飯

煎扒+炒意粉

信我啦好好食㗎

可考慮

求其煎兩隻強 加煲仔飯豉油夠做

將蛋放入剛煮好白飯中間，白飯覆蓋曬隻雞蛋，加豉油
好好食㗎

shit

推

今晚食乜好

食粥